
                      Sinceramente me esperaba mas , en mi opinión hay demasiada comedia y no  han sacado partido a personajes magníficos como Hela y mi favorito Loki,Se les podía haber sacado mas importancia y seriedad
Se nota una madurez de Thor de la primera a esta ultima película.
        
            